## Бизнес-логика интерфейса

#### Экран 2: Выбор направлений деятельности и функциональных обязенностей

**Список направлений и функций**

* При наведении на знак вопроса у функциональной обязанности, всплывает подсказка, полученная из БД.
* Если в направлении деятельности выбрано >= 1 функции, то свернуть дерево нельзя.

**Кнопки навигации**

* По умолчанию кнопка "Продолжить" серая.
* Если выбрано >= 1 функциональной обязанности, то становится активной, зелёной.
* При клике на активную кнопку отправляется запрос серверу со списком выбранных функциональных обязанностей.
* Кнопка "Не взаимодействовал" всегда активная, серая.
* При нажатии "Не взаимодействовал" происходит переход на "Экран 4: Опрос завершён".
* На сервер отправляется запрос с типом "Не взаимодействовал".

**Подсказки**

1. Изображение персонажа всплывает через 1 секунду после отображения страницы.
2. Следом всплывает подсказка №__.

#### Экран 3: Оценка функционыльных обязанностей

**Пагинация**

1. Слева отображается порядковый номер текущей функциональной обязанности.
2. Справа отображается количество всех выбранных ранее функциональных обязанностей, доступных для оценки.

**Кнопки навигации**

1. Если активна оценка первой функциональной обязанности, то кнопка "Предыдущий" не отображается.
2. 
